去日本旅行撞著大地震、火山爆發應該點應對？

假設成功走難去到空曠地方
身上只有護照、iPhone、幾千日圓、信用卡
地震到斷網、交通中斷、全市停工停課停電、d樓全部震到散散地、周圍都著緊火
有咩方法盡快返到香港
或者點樣先有效生存到

停工停課下，酒店民宿仲會唔會有人招呼你？
斷左網，同電信用卡係咪9成冇用？如果冇用，點買野食 食水
不停有餘震下，應該點選擇過夜地方？冬天日本早日落、夜晚會好q凍
斷哂公共交通（火車巴士的士），應該等恢復定盡快搵順風車去機場？

盡可能去機場/大使館

你還有黨呀

只要有黨中國人條屍可以從世界任何一個地方送返去

聽天由命

斷左網打q到電話去大使管咩

游水

上連登開post問巴打

有得親身體驗吓應該幾好，係日本應該冇咩事既
如果返到中國先大地震就

吳京幫到你

絕體絕命都市?